（集思）入嚟分享下男仔追你時做過咩令你好感動

有男友都咁

其實你鍾意個男仔，定鍾意人地對你做嘅嗎

佢知唔知你有男朋友

Cls 我係男仔 但我都feel 到好有心同感動

最尾嗰句難聽過粗口

X2 睇到個結尾屌左出聲

屌有男朋友就同人講清楚啦

屌她老味條仔前世做錯咩。。。

知道你有仔仲會送？

Chicken
Fuck you

臭g

冇人讚樓主專一

樓主專一? 有待觀察

我試過比條女溝， 叫我上屋企食生蠔
斷一早做好晒野成間屋攪好晒情調
食完仲免套啪啪啪

之後仲送左疱疹比我

放過人啦，好仆街

真？

比返人啦

就咁睇最少都整大半個月架啦，

最尾個句真係屌出黎，

放咁多時間心血為乜

好撚惡劣

點樣有情調？ 霓虹光管套房床邊鏡

樓主有男朋友都周圍flirt 仔

笑咗

有個男本身好肥，成個波咁
為左我唔食lunch日日打波
最後減肥成功但外型都係唔得
佢知我鍾意pokemon同數碼暴龍
生日買左成堆劇場版嘅vcd畀我

另一個做廚嘅
我隨口講過好鍾意飲好立克，但買過一樽返黎沖就打爛
佢之後煮飯畀我食，仲將d好立克分做一樽樽入係三十幾個細膠樽畀我

兩個都冇feel

現任
依家long d當我放負個陣
佢會陪我，聽我講同為我改變
我同佢講如果我肺炎死左就係無主孤魂
佢同我講: 有主呀

因為你7寫明有仔

無flirt過囉 本身係識咗多年嘅朋友
佢亦知我有個穩定嘅男朋友

佢一早知我有男朋友

咁點解要做好男仔?

一來就出大佬想知你男朋友仲係咪現任

零晨2點講句好餓
半個鐘後佢講係樓下

呢條問題我都問咗自己好多年，好彩依家解脫咗

佢送比你之前，知唔知你有男朋友架？

同埋你決定收咗佢之後，個故事點發展？

佢知 一路都知 但都成日寄嘢過嚟 （冇見面，以前熟啲） 佢係啲心思比較細緻嘅藝術型男仔

無下文呀
我拒絕咗
叫佢以後唔好對我咁好

青梅竹馬？由中學開始識？

你估下佢依家仲係咪等緊你！

你轉過兩次都無揀佢？佢本身知唔知？

你對佢完全無feel?

其實唔少人會咁

佢拍住拖等你定係直情無拍拖咁等你？

佢A0...

好有心，啲支野咁上下功力，都做唔到

咁佢知唔知你轉過男朋友都無揀佢？

佢心甘情願咁做咪得囉

你完全對佢無心動過？有無問過自己點解呀？

有得點解嘅咩

咁冇計，感情呢啲嘢唔係話付出得多就有收穫
雖然唔知個男仔明唔明，但佢都幾痴情

樓主專一會上黎出Po講第二條仔？

你唔比條仔油頭毒撚滿面毒瘡？

定係樓主分身黎？

重點係送禮物嘅人

佢一直都知
我一直拒絕佢
即使分咗手回復單身
佢約我情人節出嚟見我唔肯
我話我只會同情人出街而佢唔係

但佢係要不求回報地待我好
我都好費解
但係都好感動加慨嘆
點解我唔可以愛上佢
我知佢一定會錫到我燶

但感激感動 不= 愛情啊

G

Yes.... 愛情
唔係話你對一個人好 就會擁有

Btw 巴打個名 令我諗起盧凱彤cover過同名嘅歌

咁擺撚明你問題啦屌

根本係你一直好享受比人追既感覺

簡單啲黎講姐係收兵

你話第一次我都算 可能佢想了個心願/博一舖

你收撚左五年都唔同人講？ 正仆街

條仔可能上世係林鄭

佢唔覺得自己嘥時間定係覺得自己始終有一日會感動到你？

個男仔有問題唔得嘅咩？受害者一定無錯？

有呀。總有啲原因令自己卻步咖嘛！

但如果自己確定咗唔會鐘意對方，其實可以避忌吓或冷淡少少回應吧

所以咪話第一次都算

但Keep左五年喎

死臭雞
我代個男仔屌你老母

男又好女又好，如果一個人咁對你，一定唔好再同佢做朋友，你可以有好多個朋友，但佢嘅世界就得你一個。

好似養寵物咁，你除咗佢之外，仲可以有好多其他好精彩嘅生活；但係你對於佢嚟講，就係世界嘅全部

咁都唔叫專一點先叫做專一

好難講嘅，始終唔係當事人。但局外人多數會咁睇你，你有選擇而佢無選擇

呢份係你收過佢咁多份禮物最有心思果份？
定只此呢份？

多謝絲打仗義執言

我唔可以話佢錯 佢非常長情
我未曾見過咁長情嘅男仔 明明世界咁多花心蘿蔔

所以我今日執屋見到呢盒嘢
唔捨得掉 畢竟佢花咁多心思整俾我
有感而發 先出個post
想知道其他人有冇做過類似嘅嘢

一世人入面 ppl come ppl go
十幾～廿歲出頭嘅人寧舍有熱情同心思 去付出
過三十後 好多男女都冇咗團火
冇咗種衝動

講句公道話
比著好多有男朋友嘅女仔
比人咁追法已經心動

反而無人屌9個男仔知人有男朋友都咁追法？
我反而覺得男仔立心有d唔好

我係男係女都未知就唔好咁快絲打前絲打後啦

幫我奶閪

好難講架，要問當事人先知，就算問，佢都未必講真果句比你聽啦

啱呀。我就係咁諗。
其實時間耐咗，會感覺到對方有無意思⋯

如果有男人咁對我，我會轉GAY

咁個男仔本身都傻豬嘅，可能係一個無乜見過世面嘅人，樓主都爆咗佢係A0啦

佢係咪一個好有自信嘅人，相信自己終會有一日會感動到你？

哇！慎入
睇完好不安
仲被人擺上連登曬命
好撚嘔心呀

咁我覺得樓主唔似吹水
佢肯比個訊息出嚟叫佢停
我平時屌爆d無情港女多
不過今次我覺得其他人屌錯人

Lm

所以純真啲⋯成件事好青澀
不過份禮物真係好有心思
佢整禮物果陣一定邊諗住樓主、邊默默咁完成份野，再加個甜笑

俾我實感動到爆
其實佢真係好有心

佢識唔識著衫打扮架？定係毒毒哋？

不過你真係有一樣嘢做得唔好

佢講到去旅行都諗起你⋯
其實好明顯對你有好感

咁又未去到兩小無猜嘅PUPPY LOVE嘅，始終大家都係成年人，PUPPY LOVE要兩個都係六、七歲到先做到

咁係人都會有一個令佢日諗夜諗嘅人嘅

做到咁出咁好都俾人拒絕換轉係我，再有自信都打沉晒啦

有敵意好正常架喎，自己鍾意嘅人比人係咁砌，而砌果個唔係自己

同我每日都玩Twitter做外宣

參加晒所有反ccTVB，反藍店活動

送禮唔去藍店買

出街只幫襯黃店

呢個男人唔係只係口講好嬲，而係做實事

一定係好男人，所以我地一齊左，而且好sweet

各位巴打都可以試下咁樣溝女

唔靚仔

此post已完

當然啦，不過當我知道自己唔會鐘意對方嘅時候，我會冷淡啲同埋會有避忌。
因為我都唔希望對方付出太多

咁你唔揀佢都好正常嘅

如果佢唔係咁 可能樓主你就會接受佢
不過如果佢唔係咁 佢都未必會鐘意你

巴打多謝你嘅明白

我接受大家屌我 因為我處理得唔夠狠

我唔知可以點
我抗拒收兵 因為都冇主動聯絡佢 只係當佢係朋友

總會有啲原因嘅

咁諗既話太天真

想知樓主咩樣
有幾吸引
可以有人死心塌地去愛你

唔靚仔都唔緊要，仲要有少少毒同埋蠢，有少少肥，唔知矮唔矮，大家對住呢啲都好難做

無鍾意？咁你標題打咩感動

佢係飛機師?
定多拉A夢

其實連朋友都唔應該做，因為咁樣做，你始終會有一日唔覺意玩到佢

咁係你lum佢姐

如果個女仔唔lum個男仔
世界上就出現多一隊兵㗎喇

男仔睇到唔好學
女仔鍾意你唔洗做咁多嘢
女人鍾意你
你淨係隻右手撥出去，佢拖都拖唔切

感動係因為自己有吸引力，感動係因為阿媽生得我咁靚女，明未？唔係對方做咗嘢而感動

你呢句啱聽
我正想講

可以凌晨但條仔當時唔喺屋企嘅

其實你最好狠心啲
將佢啲嘢還比佢
直情朋友都唔好做 block左佢
你唔好覺得咁樣做唔好意思或者對唔住人
幫佢走出黎 可能呢樣係你唯一可以做嘅嘢

屌你老母真係雞嚟噶wo
有男朋友你就俾翻人啦，想收兵？

你呢
應該要狠d 斷佢聯
佢係好
不過佢唔明，用錯咗地方
你一日唔狠
佢一日一定覺得仲有機
信我
咁先係為佢好
咪同我講d咩朋友唔洗做到咁
就係要做到咁
佢先醒

佢而家係瘋狂做d嘢去兌現自己d希望呀
一定要stop

噶你老母咩

死臭雞

總之你朋友心甘情願咁做係無問題，講到咁白都唔走嘅話，咁咪做朋友囉。有時都未必一定係你問題嘅，佢本身都要好有問題先得

點解咁多人屌樓主？收禮物都有錯？
如果結局係樓主好開心接受左個男仔咪又係比你地屌臭雞

屌你老味有鳩絲打
紅巴

娘娘

有車嘅人，可以十五分鐘內去香港任何一撻地方，你可以再快啲嘅，十分鐘都得，睇環境。有車嘅話，由柴灣入元朗，全程高速FULL油，十分鐘到啦

我睇The Pursuit of Happyness都好感動
不過唔會鍾意will smith
明未

P牌仔

人哋普通一句我唔想討論太多
虛無縹緲

10分鐘？ 佢係藤原拓海定風見車人？

我冇咩經驗 以前真係唔識 原來有empathy
唔夠狠
變相係做咗害人
而家我學懂了 我錯了
佢嘅嘢我都送曬俾人 佢送咗啲繪本 公仔
我送曬俾小朋友

講真 掉真係雙種作孽⋯⋯

惟一留低係呢盒嘢
其實係咪真係要寄返俾佢

會唔會好賤格 好傷害人
因為block contact 我覺得已好夠
佢知道唔會再聯絡

要送返佢花咁多心血整嘅嘢佢
我自問做唔到

真心求問
男仔角度係要點做好

香港啲高速公路網係幾好

你坐過私家車未？

明知有男朋友 就唔怪得樓主啦
成班屌乜鳩

同佢講唔好再痴住我 只係朋友關係

Sorry 我渣開私家車

咁咪係囉，私家車好多都做到啦，定係你渣開噸車？

行高速FULL油上喎，你諗下先講啦

FULL油意思知唔知點解？

呢條友弱撚智 完全唔洗覆佢

柴灣去元朗啵 你點行呀
我渣tesla 架車都唔算慢啦

臭雞收兵

送嘢畀自己鍾意嘅女仔關佢有冇男朋友咩事? 有就唔送，呢啲人好計較，都唔方愛對方。

總之FULL油啦，你架MODEL X你都未必試過真係地板一路唔離腳啦，你條柒頭淆架嘛

唔好on9啦 你又渣咩車呀 10分鐘去到乜撚都得啦
你問下人啦

總好過勉強自己嘅

但係條友咁就被你放咗上連登

請問樓主邊一句話畀你聽佢flirt人?

樓主可能唔係咁諗
但講出黎嘅一字一句都好衰
有啲作狀
應該係派開好人卡
有少少鄧個男仔慘
有時候我哋呢啲毒撚就係想你決絕啲
唔好咁大愛⋯⋯

15分鐘都唔得啦 你估直線呀？

唔使理上面d痴線佬嘅，完全不可理喻。

都係其實你收咗反而係畀咗個希望人
愈踩愈深

TESLA無彎架，我梗係唔係渣TESLA啦

ching而家有幾壞

TESLA只可以直路地板

唔好嘈交啦 其實佢都係大約講個時間姐 總知個男好快就買宵嘢佢食

柒左就認 問左有車既朋友未
你講得出睇你都唔係渣車架啦

我男仔
如果你寄返比我
我會明白原來係時候放棄

無同情心呢d位㗎
因為佢都唔係要同情，佢要愛情吖嘛

你自己心入面知姐，佢唔知吖嘛
咪做d行動比佢知囉
男仔大部分呢好閪蠢㗎，係要做到出哂面，連落台位都無佢先明

留係屋企打機唔識人

有咩車可以轉灣地板

咁又係 我閃先

MODEL X個車身好高架喎，佢啲操控又應該無歐洲車咁好，如果你同歐洲車鬥，好易輸

LP700-4

怪唔到人
免費的最貴

Empathy係同理心
你要代入對方角色諗諗就會知道的了
有時狠一啲，對大家都好

咁佢又追妳

我終於學會了 多謝你話我知
因為呢件往事 我一直都冇同身邊朋友討論過

只係今日打掃雜物時突然間摷返
諗返起

唔係想曬命

lp700都唔好得去邊啦。
淨係有快相都玩完

GTR就炒咗好耐了。

依家有地線係麻煩啲嘅，咁地線嘅位置係公開架嘛，唔會陰鳩你架嘛，係驚燒雞翼啫

其實唔使全程地板，唔用超跑，柴灣入元朗都可以十分鐘啦，零晨時分無乜車果陣

200嘅話，十分鐘可以行到六十幾公里，柴灣去元朗有幾多公里？

就算200唔得，咪再快少少囉

計錯數，30幾咋喎

樓豬 我都由細好鐘意hp
但香港好難搵到一樣咁鐘意嘅同好
中學成日節衣縮食買周邊

你都係收皮把啦，你條女日日俾啲狗公送禮物你係咪好撚開心呀？

由元朗去柴灣嘅行車距離係47.5公里，所以你200係做唔到嘅。

支持樓主，如果條仔知你有仔仲keep住送既話只能夠講佢抵撚死

得喇得喇
知你地有車喇
過返去汽車台啦唔該
我仲想睇其他人cm

同朋友出完街搭巴士
過幾個站佢會冇啦啦出現咗喺同一架車度
陪我搭車返屋企

同意，完全覺得樓主冇做錯兼條仔係死仆街

屌那星有男仔先笑死

其實樓主開post係咪想間接話俾個男仔知
叫佢安份做朋友算

我明嘅
有時見到d以前一d深刻點滴
我都會想知其他人有冇

聽我講啦
狠d對佢啦
唔係吓吓做好事先係好人
有時做壞事受吓委屈都可以係好人

未轉account喎你，做乜自言自語

都係好事嚟 俾人狠評 我就會更小心
多謝巴打嘅善良

係呢 外國就好多了
成日搞網聚 會一齊出嚟打quidditch
好羨慕

佢係咪好樣衰

勁sweet呀 我幻想到你見到佢時
有幾開心
呢啲唔係物質俾到嘅快樂
係陪伴 係時間 ！！

佢點做到㗎
我幻想已經feel到捕住個耐性無限大

感動未必係鍾意
我失戀個陣有個有女嘅男性朋友捱夜聽我呻 我好感動
後來輪到佢失戀 我都一樣陪佢聽返佢呻 佢又好感動
咁唔通我地互相鍾意咩
純粹係有個咁嘅朋友覺得好感動

香港都有quidditch呀 但好少人玩咁

現任為你做過咩

的士都到喇...
小朋友你幾歲

知我敏感會買藥畀我
去旅行全程照顧我
煮早餐我食
同佢講佢做某d野我會唔開心佢會改

佢真係好鍾意你喎

個負皮係俾你嘅唔係俾個男仔

未一齊之前講過話要一齊探索香港唔同嘅地方
表白個陣親手畫左幅香港地圖俾我
每去一個地方就係上面貼一個貼紙
到宜家都仲貼緊
我愛男朋友

閃到盲
一齊咗幾耐？ 點維持到感情好

有個男仔同我一齊沖涼個陣帶左條洗面既毛巾諗住用黎比我地抺身

利申 男

屌你仲肯收，你當人係兵呀

Real個男仔好慘

成班毒撚屌鳩樓豬做乜
個男仔自己知樓豬有男朋友都照送
你可以話個男仔好長情好專一
但樓豬邊撚度做錯

好比心機整，心都赤左下

樓主拖撚住個男仔
仲理直氣壯咁覺得自己冇錯
根本份禮物就唔應該收啦 再收咪唔聯絡囉咁簡單

keep住貼個幅地圖

我覺得個男有啲痴迷嘅狀態。
強烈建議你唔好再覆佢任何msg。
唔好俾任何幻想佢，連朋友都唔係。

一日你同佢仲有聯絡，佢仲以為自己有機。
對你自己同對佢都好。

利申，同ex分咗手⋯好想同返佢一齊。
每次佢肯覆我msg，我都好開心⋯
以為仲有機⋯
但原來人地已經放低咗。只係自己迷住咗，以為有機。
因為咁，我浪費咗接近5，6年時間⋯
希望樓主決絕啲。唔想樓主唔覺意浪費咗個男仔時間。

5-6年

見好多人都話見到有男仔噉追你就會轉軚
到底係鍾意佢個人定鍾意佢對你好

送唔實用嘅就不了
不過手寫卡還好

但最感動嘅應該係同你跨過難關果一段時間
一齊努力打拼果下
無怨無悔又唔會嫌你係負累果下真心會好感動

呢個標題係 分享一下身邊嘅兵為你做過啲咩最正嘅事

啲男人係咁

咁你捫心自問擺上呢個網係表揚緊個男仔定另有企圖先？

你條臭閪唔領情之餘仲放上嚟唱
我估唔到你係啲咁嘅人

咩意思
你指長情？

自作多情果種長情

唉不過她又冇間條仔

Coz u treat my skin like porcelain
Rare and special porcelain

班人on9，唔撚洗理，條仔想送既話樓主根本控制唔到
定唔知班連登仔係咪想樓主收到份禮物好感動就飛咗現任同佢一齊

下次帶定頭盔唔係真係好令人誤會。
你係好心想借機會贊佢嘅。

知人有仔仲送禮物係咪on9仔佢老母生過弱智仔出嚟

表面上好似女仔得盡好處而痴心男做咁多野被拒絕好可憐，但其實咁大個人唔識見好就收，其實都幾自私+無眼力+唔識做人...

佢有選擇！
咩無呀
個男仔選擇左繼續獻欣勤咁被拒絕
佢不知幾enjoy

你知唔知道被一個唔鐘意既人追
係幾咁困繞
Post 主辛苦你啦

叫佢整多件送比男朋友佢又肯唔肯呀
夠夠膽同佢以後都無可能
人地既真心變左你既哂命，真係人格低賤

晒命工具

好恐怖啊
佢stalk 你

因為成班毒撚都做過呢d嘢吖嘛
咪覺得人地唔受係人pk囉

我自己就無做過
所以反而覺得個男仔有問題

因為女人唔識「感恩」為何物
佢地只係「FEEL」(激素)既奴隸

無錯，全block，放生人地
佢有黎連登我實屌醒佢

呢種毒撚思想真係好撚恐怖
我鍾意你你就一定接受
屌好心人地有仔你就返歸收皮啦
咁樣撬人牆腳就算俾你溝到第日咪一樣俾第二個撬走

你係真係放生人
就掉撚左佢，全block

你呢d女人真係一d價值都無

佢係a0
典型beta男，以為可以埋條港女單

你𠵱家po得上嚟等於喺個男仔傷口上撒鹽

我好認同 feel 真係好累事

等等
呢個就算我係仔我都咁講
如果吓吓都因為係你好
所以我就要擘大個脾
我咪好唔得閒

做男仔嘅，最怕唔係溝唔到女，而係輸唔起
接受得愛情呢樣嘢，就要接受埋可能會輸
大不了輸咗之後咪鬥唔認真囉

佢係唔知真正既兩性關係到底係點
用錯方法

真係，無論對佢幾好，冇feel就一齊都冇可能

樓豬真慘

所以有時真係要屌9d男仔
而唔係屌d女仔
成班仔都柒吓柒吓咁

男人唔係要求愛呀
而係要佢嚟主動愛我

抵你地無女然後入嚟話樓主，然後自我滿足

拒絕左仲有得屌樓主係G收兵
連登仔真係難服侍

係 有時唔見佢上車 或者諗住佢唔會出現
落車後又會見到佢喺個站到等我
但可惜拍拖年幾開始愈嚟愈少陪我（唔係講緊陪我搭車haha）

我會同佢講我返屋企喇
但其實冇講喺邊個站上車（多數總站）
又冇講我已經上咗車等等
佢就會睇住個巴士app計我係邊架

咪同人講清楚 跟住唔要lo 雞

而家講緊喺送禮果個男人既角度冇錯。你就講左去人地男友個角度!!

況且人地有話唔鐘意咩？有人送野比自己女友只代表有人鐘意佢，有咩出奇? 除左你條女係豬閪，如果係你自己都唔會鍾意啦。

明戀我個個男仔，一啲普通追女仔、令人心動嘅動作都冇
只係有一日冇啦啦wts我話佢想同我一齊，仲要好隱晦咁講，要人諗一陣先get到，第二日見到佢都冇勇氣同我講話想同我一齊，只係問我嘅答覆都係咩
結果拒絕咗佢

sor，想比正，撳錯左負
又唔需小心喎， 你都冇錯，送禮個男仔都冇錯，男友又冇錯。根本成件事冇人有錯，冇問題。係呢道總有好多心態變態既撚樣

有男朋友就唔好搞人啦 如果你對佢無野 仲收份禮物 又要感動 係咪要讚你專一先？

同埋前設你知自己有男朋友唔會接受佢 咁個感動點就唔成立啦

而家講緊個前提係
你有男朋友 雖然對方知你有男朋友 但你仲要接受人地份禮物話好感動 會唔會有D衰先

人地咁有心，感動都好正常。你石頭嚟架??

樓主咁樣 po 作上黎話好感動又會令個男仔亂諗野

Btw 執執佢啦長髮肥毒去見工人地都唔想請....

標題應該係兵仔為你做過咩令你覺得impressed

我會覺得好煩 直接block左佢

佢有車

連登仔角度：總之有條仔對你好好你又唔肯同人一齊就係死仆街

咁就咪撚追人啦 明知人地有男朋友仲要送嘢畀人
又要逼人決絕
你估拒絕人又好好受咩

靚女無價值唔通豬扒有價值呀！你忽忽哋嘅

佢外國？

男人係多情而長情，女人係專情而絕情
男仔係好難放低ex，成日會諗起以前
女人投入左一段關係後就唔會記得其他野
當然唔會所有人係咁，但大部分都可以咁睇

放生人地啦
我唔會話你錯，我明感情呢樣野冇得勉強
不過你對人冇意思，自己又有男朋友
咁樣拖落去咪只係傷害左佢

你都係等班垃種狗來安慰你啦

咁你鍾意譚仔阿嬸都無問題，我會尊重你嘅口味

佢只係a0,白紙一張
相信童話故事

講緊你自己？

原來毒撚覺得自己好純好真，你真係好pure同好true，啲女都比你溝晒啦，你仲想點解呀？

你就係識用性黎吸引人，就會吸引到個種料既男人

無人教佢兩性關係
結果以為真心可以換到真心
之後被friend zone,無feel

要人教嘅咩？

都係好正常嘅事黎
一有人追就要感恩，然後一齊咩？
主角係男或女都講唔通啦

痴線
咁都可以講到樓主問題

反而好奇點解冇人屌個男仔而係屌樓主唔block佢
個男仔明知樓主有女都繼續送野 係連登仔眼中呢d唔係狗公行為咩

成班屌樓主on99 俾著有個catgirl咁既肥婆做好感動溝你 你會唔會受 問心啦屌 感動唔等於愛

首先cat girl先天上唔可以感動人，佢要做好多嘢、比一般人努力，先會得到幸福

替你男朋友/ 女朋友感到可憐

有人連扑野都唔識

男女關係好多時就係咁達爾文
女人都可以好快同人上床，同感情無關

係有呢啲人，不過佔好少數

但真心撚周街都係

唔覺

你覺得最感動既事係來自追求你既男仔而唔係你現任男朋友
女仔睇可能冇乜問題，但從男性角度睇你係好撚有問題

屌你老母

你講一句總結無feel,仲邊會理呢人咁多

惡劣程度應該同其他人講有條女比我呢條女仲好屌既程度差唔多，變左炫耀自己既物件，非人化

兩邊都賤格嫁啦
一個有男朋友都照受溝，話有男朋友唔想收係咪真係咁難？
擺明知佢溝緊你啦仲要係到曬明優越感，仲扮哂野話控制唔到
一個就知有男朋友都照上，擺明想溝人地條女啦，成個狗公咁，不過可能樓主一直拖住佢俾假希望佢

其實樓主處理得幾好，個男仔係病態

因為佢地身同感受

𨳒到反皮

我意思就係話你聽，感恩係可以變有feel

我壞過凱婷

做「好男仔」唔係純為溝女架嘛

咁為左咩
非挑機，真心想問，自己諗唔明

你確認咁係好男仔？好男仔除咗要對人好，仲要高大、靚仔、有專業、聰明、幽默、識打扮。

有毒撚嘅，亦都有啲人結咗婚無小朋友嘅原因係唔識扑嘢，果啲係死耶撚嚟

真係唔想咁講

但真係好「雞」

我講緊真心換真心唔知乜野係真正男女關係個d男人

暗瘡肥婆真心鍾意你，你會唔會受？依家世界講條件

男人可以睇到外在，你地班女人唔係
仲要唔認自己係慕強動物

係人都講條件，無分男女

條件歸條件，社會中上層有地位既老婆一樣會派帽
王寶強你知唔知邊個

得一個對手唔容易爭過成千上萬個對手

咁有能力嘅老公都好花弗架，各自搵食，你啲思想唔好咁撚毒啦同老撚套啦

王寶強係公認愛妻號，結果比頂近距離綠帽
咁當然佢老婆唔係乜野好人

次次睇呢啲post都覺得啲死毒撚真係好恐怖

內在美>外在美

你錯啦

被自己的魅力感動了

真啊
唔好以為自己留一線係對佢好
係害人

25歲，a0，由於冇拍過拖既關係 內心變得好黑暗

咪臭閪，只係班毒撚諗多咗啫

收皮啦睇到你撚樣起完底知係假膠

果然mk風格 揸mk柒車飆車超速冇問題

點解唔試下接受佢，感情可以慢慢一日一日咁培養。

如果佢生得好靚仔，你或者會倒追佢。

a0係你未發現自我價值先自信心低下
youtube有人著送外賣既制服都溝到女

又一個相信童畫故事既迷途小羔羊

增值自己
做個更好嘅人...？

兩個都係你翅膀
同哂佢哋一齊啦

好男仔既定義係感情上願意為另一半付出先算?
條件好都可以做壞男人架喎

我個人定義既好男人係內在所有aspects
包括人品、心地、禮貌、識唔識照顧人感受等等等等等

或者話「好人」

點解要做個咁好既人
如果做好人係唔會被珍惜既話

問心無愧嘛

講啲好sweet嘅說話
最有印象係
佢:想聽長定係短嘅句子
我:短
佢:短係我愛你
我:咁長呢？
佢:長係用一世嘅時間講
諗返起都好開心

睇完成個post,教訓d毒男唔好用真心追一個女仔，唔鍾意就係唔鐘意，點追都無用，追到都可以分手，咁不如亂9咁追，睇邊個上吊。

你啲恩主心態真係好有病
冇人逼你去付出
你自己揀嘅
到頭來結果唔係你諗咁都冇辦法
唔好喺度賴得就賴

Cringey af

關「我」乜事﹖又用討論反駁最低質果格「誅心論」﹖
你先有病。
唔識客觀咁睇事物。
個情況係客觀存在。